李小龍有無機會打得贏張天志？

冇 因為死咗

李小龍連世界情色王都未必打得贏

佢🔞